李元玲被指靠性感搏人氣 鋼琴才女霸氣反擊：我露的是自律精神

李元玲（Cathryn）既係馬來西亞鋼琴家，又係李雲迪徒弟，但比起琴技，其魔鬼身材更為吸引，身高170體重45kg、體脂率只有12%，不時在IG分享健身影片、完美body福利圖。雖然李元玲每次發文都獲不少網民讚好，但亦有反對嘅聲音，指佢靠「露」搏取人氣。為此，李元玲日前在IG動態上反擊：「我露的不是身材，是自律精神和正能量，我明白酸民智商低，心不美自然看什麼都很酸。」

啲臭西唔抵得?

fit

有人酸咩，特登自問自答

個屎忽

睇就睇啦，咁多野屌

條女真係好撚正！！！！

人哋都係陳述事實啫

呢 D 先係女人

同中共講野一樣，呢條友有錢途。

全能到扑街

但害人睇完唔自律

見親佢屎忽都想

葡萄味濃
咁你咪唔好當人係身材好嘅性感鋼琴家
而係彈鋼琴好撚叻嘅性感女郎咪得囉

咁佢冇講錯 佢嘅自律真心佩服 唔係人人做到

咪又係雞

30歲整容老雞

正過李x鈴好多

又要露又要拎貞節牌坊
佢IG日日post露野相仲多過關於佢彈琴既野

整容架喎

P圖精神

到底係咪真波

大把韓妹整啦 你班連登仔又咪一日丁到黑

我估真係要整應該會再整大d

而家得b尾c頭

高170 重45 竟然唔係瘦到竹咁

終於有人post

屌早咗

等佢要攞貞節牌坊哥時先屌都唔遲

我好欣賞佢喎

身材完美到一個點

睇interview d片
個人瘦到好乾
睇相先唔覺

隆胸

佢係瘦
但瘦得黎唔吸引
睇呢幅相

不了

170 45kg點解唔係皮包骨咁？

瘦到人乾咁

我想扑李元玲呀我想扑李元玲呀我想扑李元玲呀我想扑李元玲呀我想扑李元玲呀我想扑李元玲呀我想扑李元玲呀我想扑李元玲呀我想扑李元玲呀我想扑李元玲呀我想扑李元玲呀我想扑李元玲呀我想扑李元玲呀我想扑李元玲呀我想扑李元玲呀我想扑李元玲呀我想扑李元玲呀我想扑李元玲呀我想扑李元玲呀我想扑李元玲呀
我想扑李元玲呀

健康性感

清睇下上面d 無p過既片同相

好正

個樣成個梁振英咁咩事

佢強項其實係吹蕭

其實好假......
再大更加無人信啦

有冇佢裸體彈琴相

條女想點咪點囉 反正我唔會想睇
都唔知屌黎做乜 對呢啲女人屌鳩佢都哂口水啦
啲酸民真心好酸 扮乜撚正義之士
個肉體人地 話知佢做雞定鬆閪